（世紀挑戰）姜濤定宋仲基靚仔？

姜濤平均fans 00後/80後

宋仲基fans 00-80後

正評：姜
負評：宋

連登變左00後天下

宋仲gay

難揀

你擺呢張圖仲點會有人正評姜b

用呢張

姜濤>狗>>>>>>宋唔知咩